話說我頭先喺觀塘見到架移動文宣車

個小朋友仲攞住支咪講fight for freedom 添

究竟係邊位巴打咁有心機整

pish

而加啲細路好叻仔

respect!

其他地方都有見過

遮返個車牌會唔會好啲？

del post la diu

為免佢地被起底
下次盡量遮車牌

Del po啦 遮左車牌再重po

按錯左 sorry

樓主真係好仆街

help report pls thx

太遲啦
Mon post9已經cap哂圖

係咪電單車 有個細路攞mic講
我都見過

Nice photo deleted